耳炎食布洛芬有冇用？

近排冇出門冇剪指甲

R耳仔R太爽R到刮損

之前都試過

所以冇咩為意

不過呢幾日耳仔不斷出水

琴日耳道仲腫埋塞咗一邊聽唔到嘢
(應該唔係耳屎耳水塞，扯開個耳仔就聽到嘢)

痛又唔覺，係掂落去嗰下先會

屋企得布洛芬

唔知食咗會唔會消炎消腫

自然好

Eve quick dx